‎[LIHKG] 強勢股鳩叫區 14

700 啪啪啪

以為你唔開添

究竟依家咁既市係想點

唔知1001左
掛住J隻股王

2018我$140入，有d驚

要問自己
點解成日手多入其他股
而唔索性買曬騰訊唔好煩就算
曬時間揀黎揀去又要坐

2628

無錯

原來琴日競價大戶掃左12億平貨dklm

每隔幾個星期就會出現一次依篇野

留名

今日大把板塊升，風向已轉

中型股又洗

吹咩

走晒食花生

等回調 可以一戰

1918 -7%

1918 3968 1313全紅 開始盲目

教育股到底想點

3993尾市比力阿

愈升愈有

300點

那來的錢

700 好波
1918 食撚屎

700 一隻夠做

175 食屎

全倉700啦

升返上少少畀我走就算

仲有隻紙 2689

到止蝕就走人啦

升300點 好似同自己個倉無關係咁-_-

夾指數但繼續洗中型股

始終都係700最信得過
其他都唔岩我玩

日日俾大戶撚狗，但個市仲好似欣欣向榮咁

除非恒指大跌啫

you guys應該要再分散多d

大戶轉左風向仲死揸唔止蝕點會唔畀人撚

又係中小型跌股市升

好彩上星期忍痛斬哂1317，再加碼去27

我隻700升左$100

成倉唔郁但升300點

尾市

ETF升股跌 股升ETF跌 日日和 唔知做乜 哈哈

炒緊大股
之後就到中細嫁啦

睇黎又偷步炒QQ業積

巴打醒 上星期如果9.2-9.3 睇得切個價都可能已經放左佢

幾時出?
通常出業績個日又會跌

10蚊

你老味 700

1918搏反彈？

700走左2/3牛，入左熊對沖，希望啱

1918

入熊希望你錯

11月15出，已經預先炒定
港股咁西都係多得班春江鴨，成日偷步炒左先，好消息再出貨

700出年年頭又分拆80億上市喎

走牛都唔洗反手下話

聽日65

1299
永遠的好例子

過夜炒聽日only
牛仔做貨底

1918想day low收

3333又勁假跌多2毫

樂視單野關佢事？

係

又提款撚狗夾淡友

700

希望2331呢支陽燭可以帶番起佢 唔想再比佢撚狗

股王升, 恆指升
I LUV 股王

樂視單野關間公司事不過唔關個股價事

依家個市想賺就要換黎換去
版塊輪動得好快
唔想換來換去又賺一定要錢多 買十鳩幾隻不同版塊

教育股係咪已經唔再強勢

已經唔係強勢好耐啦

希望好似賭股咁爆番上去

加注

邊有咁多錢

岩啊

好彩我尋日狠心斬左隻水泥

有冇巴打有2628，睇幾多？

有幾多人止蝕左後比人呃左貨又高追返

仲有醫藥都升緊嘅

呢段市其實忍下手算啦

內銀3968都向下炒緊

唔敢追賭股
好驚又係假突破

認同大師. 家下算唔算托市沽貨

你on9, still uptrend
今日入貨等就得啦

夜期繼續
聽日28800

炒下格仔，補返條數先

招仔

人壽果d 幾十億咁買上去wo
如果係托沽邊可能咁重手買上?

QQ 係 大戶全面進場

聽日3333應該爆升？ 出左業績

早排好多股出完業績暴跌

日日都有J業績撚

爆升左啦之前，業績好過上年係必然

唔中過伏係唔會明

我發覺其實好多時好業績既股係公佈業績前一兩個星期已經爆上去 到公佈果下就比大戶派貨

高唔高J垃圾股981好...

宜家仲j

入左1918

業績只不過係數字
升跌都係睇大戶想點走

勇者

呢隻野係講業績就一早唔會炒到咁高la

今日聽高人指點食左，25%
btw唔好話佢垃圾啦

why一大碌陽燭破頂都要食
btw呢隻野應該唔少人中過假反彈伏

賺夠咪食
一定要死頂架咩

981我今日都走咗一半，8.5買落

重點 31想走 我等緊呀屌😭😭😭

反彈得無力 放棄左

2628 呢下似真突破
大陽燭破頂轉勢 加本身落後

700 都係揸貨底

2382 target $125

業績人地一早偷步炒撚完啦
等你班友接貨咋

晴巴2628有貨？

今晚美股又升

升市唔升股 資金變到追捧幾隻股 700 2628 加埋已經佔左成交10%up , 一係就強行硬接呢兩隻 一係就抖下算

利申 真係唔敢追 睇佢升算

2382 希望keep 住上

長氣d再講
1299
次次都係

呢d時候好似買下恆指call/牛好過
反正炒市唔炒股

有撚用咩 呢幾日瀉左咁多

1299垃圾到... d線亂撚哂
次次水尾先升咁濟 拍得住388

巴打買左幾多 我31😭😭 我相信內房重會升 中國內房淋就收皮會 但心理關口 同卡曬錢

未有
依家我唔想太進取
但技術上2628 ok

內房易跌難升

之前走剩一手坐緊，蝕緊1000 (3蚊價位 ～15%)

依個時間應該斬定等.....？

晴巴點睇175
係咪反彈要走？
利申: 25.8有貨
thx

唔好驚啦 跌左少少 吉利有實力長揸有乜所謂

搵突破股可以用平均線排齊,MACD正突破,股價係十天線附近,呢類指標去搵
咁其實有冇技術分析可以搵到強勢板塊?

未走

上$27 比較難
你買入位高無防守性
趁反彈減好d
$20買果d 就坐下無所謂

車股都係反陣減貨好 轉弱左就係轉弱左

回到12蚊邊就買啦

1177好似唔錯
睇下有無機回翻去9.3左右

1548
買唔切

6068勁假

俾幾日你都買唔切
好撚野
你蝸牛黎？

我琴日先清得返現金出黎唔入返市住
嗰幾日根本冇錢買
不過勁假就真係勁假

以為升左幾個開

見升就話買唔切，買唔到又話競價升唔代表咩嘢，你想點

注定失敗

吓，真係爆左上去既咪唔買住，宜家呢隻都係炒波幅未突破
冇爆上去咪今明兩日搵位入，有咩問題
對唔住各位大佬早排冇錢入貨，見佢升就叫下姐，頭先勁假上9.9嚇左嚇

大家呢排有無留意到d新強勢股？
我自己睇69 670 1093 1177

1548 爆了，開市有機會入架
失敗巴打入唔入到阿？

161點睇

趁低開拎少少2628

6068 cut 得快

9.7@2000，得未？

問下你渣喎，洗唔洗咁撚串，屌你老母

好似你激動啲

我都覺

唉教育股

太多痴線佬
又要串又要縮

坐下先，轉左弱勢好耐

1918等佢返家鄉就走先 差少少

1548 又被人撚

做乜鳩，本身可以停左個話題，你追返我黎問先bor

撚升好過撚跌

應該係撚跌完, 佢放左, 又撚升

冇錯

無咩本就長揸必勝
有多餘本就長揸之餘炒波幅
呢個大戶算好人 向下炒低比人入貨 d老散就見低散水

一手黨表示,唔穿線真係唔撚理佢

大戶撚完3993了

三手strong hold 目標係5.7

01378

700繼續試高位

3萬股等食

921係咪已經應該要走

大戶

棺材本呀

現價入763定2628好啲？

700傻撚左

年尾目標400

巴打啲肥牛和味啦

琴日放左2/3啦 好彩估啱邊隻反手熊都有肉食食左

我一手牛都未放

和味

1888

早兩日13蚊入左

好波

3993 俾d 力水

走撚哂先黎升

痴撚埋大陸度都係冇好野
屌你老母 美股日日升
港股都仲係同十年前一撚樣

要有定力

1548

妖股

港股買下收息股同QQ都得既，其餘果d轉身唔快多數都係比人撚狗架啦

港股就好似塘水滾塘魚咁
所以升極都係10年前既位

522向上突破，未確定

120上面應該一大堆蟹貨

美圖揮手區

981想入貨係咪起碼等條5天ema上返黎先？

係時候入長城未
之前高位走左，而家跌返落9.56

買唔買好⋯⋯？

弱到咁買黎做乜

250天線

52周低

尾市搵野買

撈底

all in必升

1378停牌完係唔係要爆番停牌升幅

992 聯想集團放長線

高j強勢股易中伏
低吸弱勢股又話買黎做乜

992呢鑊實炒上10蚊

On9
咁唔高j強勢股咪得

想入番1548係咪好抵死

早2日手賤放左148..手賤手賤手賤

阿哥今年港女跑贏美股好多wo

係，要入早幾日好入

港女今年跑贏全世界 都要比人插

強勢股唔估頂
弱勢股唔估底
一個越升越買
一個越跌越唔撈
你咪撈下

已經冇高j都要蟹

要經貼近10天線入都要蟹

yes
早兩個禮拜入左

都係9.8 入咩野？

我內心掙扎緊

入完坐定定食花生
坐唔定就輸

1571賣盤好大，但係現價幾吸引

升一日回三日

強勢股唔估頂
越升越買
巴打唔洗苦笑

3993又做乜

屌仲以為跌幾個%

油股轉勢
883
等回先跟

返黎啦晴巴

又碌落去

又轉燈

跟市姐

175有大行唱好。前景光明

出貨

1918係咪要走？

好耐無見過佢穿20天線了

成個市淨係升一隻

有無人3993入少少

夠做啦

撈3993

唱好轉紅燈

市升我倉又紅 市跌我倉又紅 呢排忙無乜點睇市 開親都紅 好撚鳩屎 聽日再係咁不問價清倉唔玩 屌你老母

收到，埋位mon 市

又係大股行先

睬巴仲有咩貨

2319大量 813中量 6869小量

2319等爆邊

冇錢買
但相信過兩日1918又彈上40

等到我屎都急埋 10幾萬廿萬責鳩住 想轉內險又遲左 依家走又驚爆

買隻中人壽支持下

又到玩燈制時間

今次我睇淡1918
一黎內房弱
二黎半年內第一次失守20天仲要一棍落

轉綠 儲夠氣了

跟大戶排左4.96

今次唔撈3993

放巴已經食左？

好似尋日已食

4.84入 5.17食，琴日

6068

原來假野,522

油b 加油

今日剩係輸1478同656兩隻

以為跌500幾點 輸咁多咩料

1478就黎又有一棍啦

3993

一通用戶有無方法可以睇到即時對盤

追857，點睇

今日精華

3993 真係正宗撚狗格

個位ching系米輸好多

系你老母
米你老母
我祝你買果隻輸果隻呀

痴撚線

請問各位巴打。你地用一通係點樣set止賺止蝕？

5p 仔學人買股票
輸撚死你呀

ASM太平洋（522）公布，控股股東ASM國際將於市場上配售3700萬股ASM太平洋，佔公司股本約9%，惟未透露作價。完成後ASM國際於ASM太平洋的持股量將降至25%。

呢隻野真係呢

做咩有癲佬入左黎

哩度d人已經輸到失去理智

會輸錢的

一過左禁售期即刻做野 狗到

呢到d人成日祝人輸錢

同意，當佢撚到你頂唔順賣左時就會抽升

今日企得幾好啵

穿10天走一手
唔穿就死頂

今年第二次咁樣炒高配股

有冇巴打連中兩次伏

發覺呢間野真係唔顧公司形象 一年撚你班友兩次

人地公司賺到錢就得
洗得你D小股東

顧乜形象呀
問心，我估大部分散户
連主席叫乜都唔知
你賺左錢都唔會感激佢
佢又使乜諗你地點睇佢間公司

散戶唔玩中線 玩短線十居其九都係比人撚

5P 比人屌好正常姐

雙底?

大家點睇航空股 呢排都爆得好勁

今日入左隻
希望唔好中伏

強勢股已經無人了
晴巴係咪可以考慮開翻討論post

直線話自己唔係人

無人更無需要討論

個post number

晴巴post: 27
呢個: 14

竟然無人係勁假時段鳩叫

依排個市好撚悶

叫得多冇理理都悶啦

恆大

我決定放幾日假先
冇心機玩

過埋今日我都決定放假2日唔睇個市

2331

2319又低開 已經無心機睇市 擺係度比個孫第時買奶粉

心理質素

大頭奶粉
大粉奶頭

有冇人渣881 中出
18蚊樓上買左

1548 遲了

1548前兩日俾佢撚走左 果然真係抽升 屌你老母

1548 就番家鄉走唔走好

same

地產股

買股為左返家鄉

中午收市前放 下午收市前入

個圖一直無穿唔知驚乜
應該又係因為高追？

見上兩次都係11蚊就落番去
諗住放左先等跌多d 再入唔會好d?
定有機會突破 11蚊?

清哂
下破區間
轉弱勢

個陣$10入, 星期一見他跌穿9.5到9.3, 跟晴巴止蝕位走

晴巴個止蝕位起碼睇幾日

手機股應該跌返轉頭 iphone炒唔起

就係見他有幾日貼住9.5收市, 一見他跌穿9.5咪走

走啦 轉第2隻股炒仲快

炒唔起啫唔代表唔好賣㗎喎

3993 俾d力水

咪係 咩邏輯思考

穿$4.9會再入過
真係好彩$5.1走左去抽雷蛇

我太新了

1918,175,3993 fuck

1088

175 又係高開倒插

700 gogogogo

磨左幾耐

睇大股700 同2628 就夠了

花咁多心神做咩
買700 扑暈自己咪算

me2~果時高追左~17.9蝕幾舊清哂
買左佢之後隻股都冇好過

呢隻野唔做強勢股後就西到仆街
日日撚狗

D股全部妹妹下 又可以專心工作

終於搵到巴打都有1088

981 真係一隻好股

又係升市但跌股

因為主要係升1隻

QQ

騰生指數

3993又試20天

尋日都好地地上到 5.2x

3993 好難捉摸呀

1310 Hkbn做乜9?
利申7.79買

qq痴撚左
閱文掛嗰日qq係咪會$400

6169

入call 輪先

華虹半導 中芯

仲入？藝高人膽大
啱啱367.x放埋剩低既1/3牛，留正股

2002 竟然仲有機會見到大陽

之前貨源歸哂邊冇哂散戶

睇返8月個成交量

巴打賺左幾多?

入左手1478坐下

圍埋9k左右啦，本少，第一日爆已經走左2/3

1728都係?

內險又發力

內險一比力
睇開嗰堆就仆係度

係
4 S 全部弱勢

1177 尋日講完但無入

好似活係平行時空咁

2628 LAST CALL

2628 最後上車機會

入多注2628

呢句說話如果你兩個月前講 應該會俾人屌到飛天

2002 係咪回光反照

539 一個上就升8%

佢同華虹邊隻會贏

升就好股
跌就垃圾
財經台常態

981垃圾就係垃圾,
升都係垃圾.

called, waiting to up car

大家今日乜環境
取下暖先

利申 微綠

3993 921 紅其他綠

全紅

岩岩入左一手2628 等下班車開

紅綠各一半

其他綠 得個2338今日深紅

+1%

綠
但俾隻洛鉬拖住

2628 點解利好？

有老貓加持

似又爆邊

又估你唔到522咩事都冇

981點睇

不了

屌3993又質落去

又撚狗

下一次上到5蚊走先，唔想再俾佢撚

Watch list入面15隻 得4隻紅 我嘅3隻都係紅

6068有冇人仲渣緊

已 cut

晴巴會唔會趁今日入石油股

呢隻好似都唔會再有咩起息
日日陰d陰d跌

大把股升啦

等多陣

清哂

3311宜加是否靚價？

晴巴你隻921似就爆

比你發現左tim
圖表的秘密

有冇 2009 6881既朋友

個倉除左700之外，啲升幅都縮左一截

鑽石能量底？

用周線圖睇吧 個支持位好明顯的
拎果個位做策略既話好易玩
穿就止蝕少少
不過時間值unknown

望一望自己個倉 由十隻股穿線止到得番3隻
反而小注入既一隻細價創仔一個禮拜由-50%變+20%

2628入一注參與下

跟得你同晴巴季野睇左4個月終於識d野

6169 free fall

881呢

1918 又轉燈

冇沽盤咁濟

之後上6

放巴又入番貨？

4.85 好強買盤

北水已走

無，覺得佢弱左，唔同前幾日
可能下試4.5
今次唔玩

真係奇觀

基本面好但唔當炒

雪球班友吹到1548 係威係勢，但今日都仲係無野睇

仲要即彈

3633支持位好強，有無機會行到旗型？但成交量無縮

981其實咩事

今個星期唔計700全部都輸錢

師兄，雪球真心不可信

700已經幫我收復大部份失地

手上無700

恒生指數700玩哂啦

打算回一回加注

高位368

有無邊隻qq牛好介紹 唔夠閒錢入

呢個post冇人買醫藥股？

2186

白雲山 無買

1093 @13.54

支旗量度幅度都有成$1上位
睇下向上定向下爆

1177震走左 而家又爆3棍
渣緊1530擺倉底

@11.5

65101

460想將我筆錢lock到幾耐

頂 我又係1177震走左 本身8.7架

1513

突破左$26 阻力位
想博就係呢d 位入
唔一定贏

921呢期越跌越有

跌到唔識走 10。38貨仲未走

半注2186

揸實1548 包你過肥年 長揸必勝
現階段慢慢爬升 時機成熟就火箭升空
可以參考下上次由8蚊左右直上11. 34
9月14個倉

個倉又經歷一個高開低收既日子
仲有得綠住收應該感恩

覺得搏得過，而家做緊旗仔啫

2628定1548值博啲

點睇得出支旗仔

咩都收窄旗型咩

其實望住700 真係覺得好撚無言

呢隻始終唔太睇好 佢情況同388 好似 15 年炒得太癲上面太多蟹貨

其實佢佔恆指咁重 仲要基本上所有基金都持有同睇好
如果佢都唔行先既話 個市唔會有得行
同埋如果連700 都唔掂既話 其他都唔會掂得去邊

同三桶油一樣蟹貨多，不過彈起個勢幾吸引

會唔會有日係全民皆有一手700

觀察多陣先 等佢妹多幾日出升勢先再追

呢個遊戲係逼你要屈伏係700 手上
$100 $200 $300 $350 都唔敢去入既傻西

會唔會有一日好似以前5號仔咁
不過始終概念股，應該好d？

當然睇多幾日先準，但問心呢兩日走勢算係好標準嘅旗仔喎(除咗今日上影線先長少少)之外。
橫行儲咗咁耐力，我覺得爆多一兩棍唔奇
利申: 已儲定牛&call

任何股票都有衰落嘅一日，冇人叫你不問價唔睇圖SH

星期一多數高開，兩樣油都創兩年新高

10月輸到仆街，而家個市彈都未敢買多。

反而823 一回就入貨，每次回調個底一路推高。
靠佢補唔少血

823

700牛仔一鋪收回失地

其實700遠牛好似幾好執，有無人專心剩玩佢玩到上車？

補血

Bookguy巴打你邊隻重傷

有，識個三十幾既剩係炒騰訊賺左二千萬就收山買樓結婚

講埋d咁既鳩野又係時候走貨

就係計過玩兩年唔加本都碌到成千萬
我都係想證明下自己有無諗錯

俄女486, 2303 , 全部教育
6皮

教育應該重創？

重倉
算啦，高位博得就預左有輸既風險
操作仲有改善空間
而家睇多d 中長線

每次都驚佢係頂
同事353入左qq牛，跌幾日驚到死
返到356就拿拿聲走，放完就爆上360

都賺左$3既

如果玩牛仔都可以玩到扑暈自己唔睇其實無問題

2個月前跌先到pk

其實車落去都係廿蚊左右
買隻再遠廿蚊既牛都好保障

on9啦keep住跌既梗係走啦，遠牛變近牛，2382我都中過伏
止跌回升先再入啦

騰訊同舜宇又難D比較既...
呢一年700幾時有跌過20%?
我記得你仲要反手2382熊, 你咁樣愈玩得耐愈輸得多...

騰訊跌10%已經遍地牛忍

本多終勝嘅朋友

係反手700熊 小注姐
不過都估得中邊 始終前嗰日尾市幾分鐘支陽燭太大
牛市貨底當然係牛仔，熊仔只炒即市

當然保守玩牛可以做到本多終勝

晴巴係唔係姓鄭？
有本書同晴巴講既野好似

沉到

今日要睇準機會入貨
Watchlist: 883 857 2628

700又歷史高位

700 2628 883

直上400

晴巴終於想入貨@@

冇回頭

牛三咗咁耐 回調下俾我哋升斗市民入下貨好啵

手持175都想轉埋700

股災呀喂

有qq牛嘅巴打fatfat喇

肚瀉呀？

紅到呢

而921郁都無郁過

巴打好波

股災啦 yeah

新手想入700望住佢34x上到37x

中芯 華虹痴撚線

又全紅 。。

好紅呀

要扑暈自己了

跌300但個倉冇咩事

港股真係on9, 話插就插

股joy

好大棍

Fat fat

又做咩撚野

今日可以扑暈自己啦

啱啱search 緊700 熊就黎料正仆街

跌300點 大師睇唔到掛

做乜鳩呀

又閪了

好似跌唔落

升市跌，跌市插

2628又假突破

27.45入左

3993 穩

加注華虹

同價入左隻牛

呢隻真係..有幾多好新聞好消息都升唔起

今朝27蚊入

981由11蚊想入到而家14都仲未入

預先跌定咋

700牛仔買賣差價 屌佢點入貨

981

屌你

假突破？

1114有條友係咁沽

沙特出事 沙特又hold好多港股 所以今日gg?

沽盤多到...咩事

殺啦

大戶造市 肯撚定

個倉跌1%都冇唔撚驚

跳樓了

做咩 沽黎買722？

點睇0136

現價入得過

又恒又騰冇得輸

你個名

上個禮拜五屌左一手700熊仔，冇肉食已平手走人
反手牛

1728逆市 不過不嬲都唔係好跟市

1918
升得癲跌得癲

好彩我個倉call put 都有姐

唔會穿 28000 掛

就快

早唔穿，宜家先黎穿咩on99

5%5%咁跌

嘩 屌

屌 400幾點...

屌早走左 估唔到跌咁多

就見35

Sorry穿埋

一早就清哂1548等位再入

快啲買貨啦

ys
禮拜五企唔穩10蚊就走左

就穿34

逆市而行，今日入貨

be greedy when others are fearful

屌你1478

2628...

中撚哂伏

會唔會終極呃貨日

殺左28150牛
入28058

921 都頂唔順

想入華置

入貨啦

1548 9.5入返，落9.2再溝

不要怕 只是技術性呃貨

今獲跌到收息股都feel到痛

2388
好彩之前止左蝕

市底弱 輕倉
2628 未失敗
油股 藥股 OK
內房 汽車 見頂

呢隻閪野

好彩之前清倉清晒堆內房走

2628加油～

我都清哂內房了

得返3993 同 2628

希望cover 返d loss

好彩清晒倉 個市近排真係好鬼

molamola...

我掛左26.35
希望攞到貨

下午跌幅收窄

我都排緊

921陣亡喇

講呢D

一定

700 硬淨到..

2382又小強本色
不過2018勁啲

700 都大趺就真係股joy 啦

今朝跳左樓, 跌斷2隻腳入左院先尼deep v

700如果跌可以清倉

有冇買保險

專心上堂

V 完都仲有300幾點

內房玩完

1918😑

Qq準備轉燈

2628呃貨？

似

做乜鳩

唔理佢，改order 現價要貨

2382現價幾抵買

700 反手牛左實在太好

跟

牛已入啦今朝

3個月低，可以入下貨

佢幅圖我覺得ok
支竹掂到但冇穿10天線
下影線長

2628 go

3993轉燈

期指區啲人真係痴撚線

700轉燈兼破新高

俾佢殺左隻28150牛，頂佢個肺
好彩入番28100牛加2318 CALL填番條數

我過去望左望

財經台三大奇人

晴巴 恆期 同沈大師

其實要博內險入2318 算啦
2628 好廢

掛住睇期指冇留意隻野...
今次反彈浪我好細注...博輸都冇所謂
你ARM...2018強D...但140以上買牛熊應該CHOK到PK

炒期指日日未輸過, 真係聞所未聞, 我地要HUMBLE D學下野

佢D圖有時我都睇唔明
但果邊D清好惡

會走火入魔的，全職抄應該ok

下晝睇位走左佢算

用周圖玩定用日圖
周圖未係今日走
日圖 一早就應該走

咪係驚都未驚過支持未穿

唔係驚唔驚
錢唔係賺硬 做個合理既trade 姐
宜家走有d唔湯唔水咁解姐

好撚似鄉土惡過狗啲廢中

700牛而家加仲值唔值搏？

睇左兩頁，佢地直接鬧走新手，人地問個問題姐

in tencent we trust

你有時間MON住咪博少少

佢看似有料
雖然我睇唔明

話左fatfat

唔答新手冇義務入錢落人袋係正常既，當睇唔到咪算，鬧人做乜鳩，幾條友開個tg gp圍內傾囉咪，開post做乜姐

都唔知渣定放好

今日入d 貨
883 2196

瑞聲業績後會唔會冚家拎呢

垃圾

佢地幾個有tg gp架

咁開post做乜

比人睇下有幾準

撚新手

知唔知幾時出？

上網搵唔到佢話幾時出

我都係第一次聽玩恆指牛熊次次贏冇輸過
你信咪信

大把傻仔畀錢買賭波tips啦

恆指根本冇得估，今日朝早呢野跌440 點
都係突發開市d 人仲搵緊咩原因

信佢一成

醫藥唔知仲有幾耐炒呢

10 Nov

唉，屌，今朝大貪，掛左牌入唔到
啱啱死死地氣攞貨
咁又1-2%

隔離個post 係咪on9 係到不停撚新手
好賤

藥股黎料

所以話睛巴真係好有品㗎
你去佢個Facebook
又有新手教學
又有焦點股份
俾人鬧果D都係教而不善亂咁尻叫

晴巴贏多D

700痴左線呀

升6蚊... 屌你老母個市 唔識玩呀

如果唔係佢HSI仲係300幾點

咁有啲新手又係戇鳩唔追post淨係問問問，問埋啲弱智野
但都唔洗咁撚人下話

瑞聲仲撚痴線..升10蚊
btw 700將我買其他股蝕果d賺番哂

有700 其實仲使咩買其他股
一個呀婆贏撚哂d專家啦

有無牛/call推介

如果今日靠700令到HSI轉燈會唔會好撚痴線

2018 14X貨坐左成個月終於上150
又要唱 瑞聲瑞聲 滿載溫馨

你講到2018冇份咁

你岩

上呀,大奇蹟日

朝早入既反手700牛，屌你老尾多謝呀爺

巴打

700就黎升10蚊
一樣今朝入左少少700牛 幫手補左下2628

咁騰訊佔既比率大啲

連今朝入既2382牛都

大奇蹟日

犀利~今朝個市跌到咁咩都唔敢做

屌你1478 1548
今日咁撚好手神入乜升乜

基本上今朝買咩都羸啦

得佢升 一隻700頂恆指百幾點

過人嘅心理質素

上星期係度叫人入1177
但自己無入到

繼續上啊700

好惡... 我今朝都係撈下2628 牛仔, 拉低均價返到家鄉有賺就走一部份
你班人反手追700 CALL

倉底貨其實輸緊 回唔足

今朝太大貪

希望大家, 以後開POST果個都好似我咁為700打打氣

1548, 1478睇圖有d希望
有冇勇者挑戰下
如果有錢係要入883
尤其是今朝跌返入BB個下

啲人有訊心

1548廿天好撚硬所以今朝入左
1478我搏爆邊，呢隻會搏過1548

訊心

一早放左1548搏左轉期指
而家再入返多左成萬股

多謝700推高HSI

其實見佢跌唔穿前頂我就放心入牛

真係比人迫害 16070可以升咁少 臭西大行

終極震倉日
今日點都要入d 貨

up錯 早兩日個頂

係啊，佢會教下又講解下
屌隔離恆指post 賤到，一直起到棍人同吹

仆街 升10$

我都係咁睇
想放哂1415加貨
但係渣打好似收左皮

今朝隻熊走得早冇輸贏，宜家打埋靶

冇買qq 牛

700 咁反cup 有冇qq熊推介

番家鄉啦 1317

會輸錢的，認真熊難玩好多

我有排都未到家鄉

2018 $151

破埋$150 關口

QQ強到咁仲玩熊仔

強勢股玩熊仔...執煙頭小心辣手, 吃力不討好

但係隻3339

巴打都幾豁達

都係個句，升市莫估頂
要賭寧願佢回個下先買上

我走左隻熊啦喎 今朝仲估唔到會殺落28100，嫌走得早添

2018同700頂住

個list好多隻月低

新手想問晴巴facebook係乜

又係呢d 問題

五十後強勢股玩家

慘，變左廢老

新手睇唔明 點撚新手？
我睇佢地個個話勁

我兩個股票ac, 一個All in 700

晴巴可否不要老

Between 玩牛牛既巴打點解唔學下option

究竟美林可以掟幾多1548既貨出黎

晴巴係好人嘅，啲人講埋啲戇鳩野佢都係唔理多，最多串一兩句

別人恐懼me 貪心

又收左皮咩？我今朝入完貨

想學，有無自學好source?

業績前睇黎要放2018
呢棍好似2382衝上138果下

老左邊撚到廢

你要睇得透佢幾時跌囉
我1號同埋上禮拜五尾市幾分鐘都入左熊，第二日開市都唔會輸錢執少少走到我已經覺得自己好好彩

衝撚左成個月 今日仲要升成13$痴線

669回到20天線 有冇巴打會入

有冇巴打仲蟹緊好多
蟹左成4,5皮

唔好諗無謂野la 由得佢爆上

1728同中出881就快返家鄉

巴打冇放？
估唔到1728咁爆法，睇埋聽日走勢

3800磨完再上 仲有無人揸緊？

700呢兩日究竟突唔突破到380心理關口呢

唔係突破左啦咩

2382

如果今日收市可以轉綠燈就perfect 池啦

無，因為想試下50天線試返去
雖然知道失守20天3日止蝕rule

邊有呀

我書局打書釘加trial and error 學番黎既

咩料？一隻藍籌股可以升10%
on9

15年2蚊買左1.2走晒

好想知佢領左幾多點

你老母，扼貨扼到
今朝見他大跌400點，諗住扑暈自己幾日先睇過，點知下晝忍唔住睇下，你老母升番哂，真係睇少一陣都死

1728真係撚狗

一日跌10%都試過喇

今次升市都係集中炒幾隻啦

真係好白痴

175都試過啦

最後1個鍾反CUP佢

之後碌返落山

之前8蚊焗住走 雖然話理論上要走不過而家見到咁升真係好無言

唔會啦,佢係23升到24.5果一日

真係1隻股令到佢轉燈

內銀都試過

700 一隻頂曬金融板拖累既跌幅

11$

2628轉埋燈呀

越升越有 ， 真係$145 啦

扑暈自己入騰訊算喇

2018收夠放得

我仲未放

第一次同晴巴睇法唔同
內房可能玩完
但汽車應該有得上

定力要夠

QQ $305放左而家飲恨中

放左175入700，希望冇做錯

$15了

駁唔到

入哂700

All in 買晒成副身家，雪住自己廿年後醒番人生勝利組

上380蚊啦700

上落一千點

3993收day high gogogo

都係睇運 之前我2382都冇放 根本估唔到頂 手機股好難估

靚呀！
轉綠燈

qq啪啪啪 qq啪啪啪

722上第一日會升幾多

921a股大升h股⋯

2018 strong hold 定走咗先
$142入

已入
留左2382

同伴，又係有1728同881無放
終於郁返上去

set $150 stop loss

連呢度都變埋騰訊區

比我會出業績前減半

晴巴你仲有無3339 係手

入埋1478

咩位入2382好
一手都好貴

收紅定綠呢究竟

平手走左

113.7
果時跟晴巴入

依隻有小小可惜,我都想走,睇下聽日會唔會彈返小小

聽日個市點睇？

今日藥股又爆seed

升到咁唔講騰訊唔通講海信

巴打幾錢入

都係嗰句
騰訊真係好例外既例子
唔需要睇d咩技術分析
一字咁淺
買

3.5

真係好撚癲

2628條下影線長到

700 gogogo

1隻qq 拎到個倉變左綠色

吉利由2%變升2%

1478 近排爆升果輪18尾入左
個勢咁樣溝唔溝好

冇錢入700，惟有23.85時放左轉700

你以為佢到頂 但佢係咁升 350$入一手都執幾千

700 上呀

根本事實證明買700 已經夠哂

垃圾921

3333

763 有2注 $28貨 等唔等好呀 冇乜耐性

蘇寧都有份注資200億，佢呢兩年越做越大。

呃完貨再出重大消息

如果唔想煩 放哂d股轉入700 會唔會好不智

出完業績過幾日先入啦

我覺得成個財經台都好神奇

聽日你見23.85 變26蚊

啱啱出左10月銷量
放慢左
聽日見20蚊

吉利10月銷量按年增加3成喎

呢排好似唔見左副主席

副主席43蚊放完1918去左仙遊

我係度⋯⋯⋯⋯⋯⋯

閱讀理解0分

大家覺得車股玩完未

早幾個月增加1倍 而家得返3成

大戶決定升跌

字面上睇係利好
不過同意係大戶決定

今朝比人撚狗，最低點賣左吉利

聽日開市入囉

玩完
未玩完短期內都無藥股咁好
玩短炒嘅 點解唔跟大户行？

仲揸緊489呢隻唔識郁既車股

藥有邊d強勢
1513

唔計股價增長3成梗係利好
但而家個價已經當左佢倍增
做唔到倍增已經係差左

想借十皮入q q 熊 我就唔信咁勁

2039算唔算伏黎
上星期中見佢做到黃金交叉手痕入左

幾時到732升
同業隻710勁到

921 係唔係已死

巴打咩事咁睇唔開呀
呢十皮俾我可能更加有意義喎
我會掘個窿放入去

OK ge, uptrend

幻想下自己玩西班牙鬥牛會有咩下場

早兩日仲講緊就爆上 今日跌少少姐

週線圖都侓頂到下

強就強啦，而家彈完上去後抽既風險唔少，回調個陣好易受唔住摸底賣。
唔算低位，風險自已評估下。

依家剩係揸緊1728 3000股輕倉玩下，見你地話車股玩完， 1728仲揸唔揸得過。

仲有冇巴打係揸緊2238
覺得佢係有前景 但一再令我失望

大摩話未來60日1728會上升

巴打咩位入？ 我自己睇就可以上返9蚊嘅 但繼續爆上去就真係未必

油價

大摩都信

大摩好信得過
話升就即係會跌

比佢撚過幾隻，7$入

之前唔知邊間唱過323 60日內股價會上升 結果

中芯

舜仔

會咁講既得一間

都冇留意尋日架吉車臨尾上左咁多, 宜家市前又爆
冇位入了

壽仔

內房弱勢 但有神人加持

狗紙

又6,7蚊

股王

3萬點

騰生指數要爆了

無眼睇

牛仔得番5萬股真係嫌少

有時真係覺得好撚晒氣
買騰訊扑暈自己咪得lol

雙11都救你唔到

921做乜撚野

得佢紅

700聽日係咪$40

日日10蚊不是夢

500直上

跌唔停咁

仆街

仆街日日10$一個星期多d 升成30幾蚊

921

有冇人仲揸住6068

試過3 次賣左又入返之後，
350 打後無放過

好彩琴日走左，蝕幾百離場

上年開始月供, 中間人手入過幾手, 一股都冇放過

我都試過賣出買入, 由260到依家
諗返起其實唔放既已經成100點, 1手都1皮野

2日靠700 2018賺左10個

慘得過我208走左
一直冇入返
成倍呀屌佢老母

淡友gg

700唔係代表股票戶口嫁咩???
好似人人都要開一個嫁wo

今日終於回返啲

3993個大戶成交咩事

頭先387 700走左牛反手熊左

想離場喇

巴打咁鍾意反手熊既

一年前我年少無知
捉到鹿唔識脫角

2野落翻去

逃生門開左

就快叛升冇野ge btw今早加左d

小注學下點玩，目標384

尋日係咪有巴打拎左10萬 700熊？

突破左應該係等回加注 咁樣反手好易夾死

我200走300入返
佢上次衝破300上350果排又係咁急

其實又咁諗,一日唔放700 D錢都係帳面數,
大家係咪目標價400定420就走

點解仲有人會買熊

嫌命長？

瑞聲$160 gogogo

買盤放返大，執少少385走左熊

到左目標價再用止賺法推高

其實有少少路捉，唔好亂玩

唔知呀⋯⋯
我都叫佢俾我去山上面掘個窿放入去
起碼第日拎返出黎D錢仲係度

384
真係到價賺幾多？

晴巴你2382牛係咪推高止賺

追多手700
賺返幾百蚊都好

破到400又唔會想走

真係到既話扣左手績費大概200左右 玩1手姐
385已走賺百幾

883 再上ok? 今朝高位入

$125 係個反彈目標
落定止賺盤推

呢2日收唔番上50天 可以宣布陣亡

係，到時放都未遲

諗住搏下呢兩三日上唔上到400
等佢炒埋閱文上市之後即放

2628加油

依家咁升法 日日10$過2日都400喇 一年升成200$

大家不如比我開下個POST再幫700打氣

提返大家賺左d錢拎去叫雞又好拎去買金買REITS買銀行股又好
記得唔好又dum返哂落去買高風險野

1317 同6068點解可以咁多對比 仲要倒跌埋
發覺1317 市升佢就會跌
市跌反而佢就多D機會升

921 食左屎

1317轉埋燈

1548？

都唔算好風險既
呢番說話係想同炒工具或者細價股既手足講

2318 700 2628 上呀

岩岩放左

啪啪啪

現價手痕想少注買下野都冇野岩心水

3968再比啲力

個倉半紅半綠添

唔好啦~而家買感覺好似好易中伏

跌市先買貨

升市可以買700

無哂希望

人生冇哂希望了

oh no

全倉得175 700

1000